其實windows media player啲綠色bar代表咩?

一直都睇唔明

音樂既野你唔明架啦

順便救樓主老母

有冇人解釋到點解啲粒子煙花效果咁過癮 會keep住望住

有催眠效果

420有feel啲